{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040811",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "꾸덕집 동탄점"
    },
    "text": "京畿道烏山市外三美路152番キル57-25の1階に位置するサムボクカニみそ東灘店はしっとりとして香ばしい焼き魚を提供しています。 麦飯石で焼いた焼き魚は、完璧な味と食感を与えてくれます。 また、清浄な江原道楊口で栽培された干し菜っ葉で作った煮魚もおいしいです。 一緒に楽しめるサラダバーも構成されており、多くの人に人気があります。 駐車場も広く設けられており、車の利用が便利で、営業時間は平日11:00~22:00、火曜日は定休日で、週末は11:00~22:00まで営業しています。 様々な焼き魚や煮付けが楽しめ、価格も非常にリーズナブルに設定されており、多くの人が訪れる場所です。 サムボクカニみそ東灘店を訪れ、美味しい焼き魚と煮付けをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "サムボクカニみそ東灘店は、京畿道烏山市外三美路152番キル57-25の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "焼き魚の特徴は何ですか？",
            "answer": "麦飯石で焼いた焼き魚は、しっとりとして香ばしく、完璧な味と食感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "煮魚に使用される干し菜っ葉はどこで栽培されていますか？",
            "answer": "煮魚に使用される干し菜っ葉は、清浄な江原道楊口で栽培されています。"
        },
        {
            "question": "サラダバーはありますか？",
            "answer": "はい、サムボクカニみそ東灘店にはサラダバーがあります。一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムボクカニみそ東灘店は、平日の営業時間は11:00~22:00で、火曜日は定休日です。週末は11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、サムボクカニみそ東灘店には広い駐車場があります。車の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "サムボクカニみそ東灘店の価格は非常にリーズナブルに設定されています。"
        },
        {
            "question": "この店にはどんな焼き魚や煮付けがありますか？",
            "answer": "サムボクカニみそ東灘店では、様々な焼き魚や煮付けを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店は人気がありますか？",
            "answer": "はい、サムボクカニみそ東灘店は多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店に行って美味しい焼き魚や煮付けを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、サムボクカニみそ東灘店を訪れれば、美味しい焼き魚や煮付けを楽しむことができます。ぜひお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 429
    }
}